買傢俬，除左宜家同實惠 仲有冇其他大鋪？

市面好撚多淘寶貨

紅蘋果

深水埗元州街

歐化傢俬

想買咩，我有做傢俬嘅，可能幫到你。

Thx bros 紅蘋同歐化會去睇下 深水埗果啲認真咩？
諗住睇個床架 60x75 唔要木 推薦幾隻ok?

我都想問

見KUKX啲 餐台餐椅都似TB貨

At home 多數都東南亞製？

歐化.

型日居d 傢俬好鬼貴 果次問完價比佢嚇親

去home square睇睇？

百貨公司囉，去AEON睇下

鐵/不銹鋼架

全部日系野都貴到仆街

有冇人試過直接同大陸廠訂傢俬？

有冇平民價少少

Thx bros 上面提供既都會去睇睇

宜家同實惠得個名不是大陸
買親傢俬都話無現貨, 要等大陸個倉運貨到
=淘寶買+俾人食多水
你自己睇會下啦
唔好買完知道是大陸貨坤笨就得

去德國寶睇下 都有傢俬買
摸過上手 感覺都幾好

差唔多價既得AEON
其他同ikea實惠最少差一個零

IKEA 好快爛

小型傢俬有日本城

搭單問，有邊間傢俬舖可以買床幫手掉舊床？就算要加錢都可以。

係tvb落公司果啲多數伏
落一次廣告貴到羊毛出自羊身上

IKEA 有啲野唔係大陸造

海馬牌

aeon有日本制做家私的
好正

想問訂造傢私邊度好？

訂做傢俬搵邊間平靚正

紅底英皇，不了

去海怡睇下lo,不過全部都外國size,間屋放唔落

好似馬拉

通常裝床時同師傅講，私人畀錢佢會幫你掉埋。

實木傢俬有無推介

我好記得佢有個電視櫃成副壽板咁
真係講緊中式果隻壽板 唔係黑人抬住跳舞果隻

但唔係全部都日本造

無印良品？不過超貴

香港有唔少黃色造傢俬既人

等有折果陣先買

早排買梳化
個師傅上到嚟聽到我哋個ikea櫃用咗6/7年好驚訝
話都係預用到3/4年就收皮

形日居好似有溝淘寶貨賣
alot living : 日本/泰國貨
HOW：鬼佬/日本嘢
Commune: 坡佬嘢，馬拉/支那貨
其他細舖建議你睇中就上淘寶check check先好俾錢

有，好幾年前
淘寶落單叫做順利
運輸果下有啲煩

有冇搵大陸有門市既傢俬舖訂造全屋傢俬？

大陸家俬一件半件還好
見過人咁做，
全屋大陸訂造陣柒味都係屌唔住，一睇細位就唔得
啲料好易睇得出 Cheap
櫃對門上下有幾MM唔齊
兩塊板啲色有少少少少唔同咁

利申：大陸訂果件家俬出嚟都係柒柒地，果陣冇錢用住先，依家已經換咗

一分錢一分貨

怕唔怕佢走數？柒味唔緊要，真係手頭緊到搵大陸訂造全屋既錢都冇，要訂幾件傢俬用住先，但可唔可靠？櫃對門上下唔齊唔叫佢換過件俾你？

家倨站？

家居站

打倒共產黨